點解會有快高長大呢個祝賀語？

我估係因為古時醫療唔發達
bb仔一出生冇耐抵抗力差 所以想佢快啲大
等佢捱過呢個時刻 同百日宴差唔多道理

會唔會有其他原因

會

有句童謠係咁唱:
雞仔大個拎去賣
快高長大就可以早d拎去賣

所以你咪咁撚矮

以前要快高長大出黎耕田

demand supply

但祝賀語係表示對bb仔祝福
呢句野係祝福bb定父母

快大咪可以早日出去搵錢